# Odczytywanie kodu kreskowego

Program odczytujacy z grafiki kod kreskowy(Code39) napisany w assemblerze MIPS.

Zrealizowany w dwóch wersjach:
- mips.asm - napisany w całości w assemblerze
- func.asm, main.c, makefile - napisany w c z importowaną funkcją assemblerową
